突發！女神Angela Yuen幫襯黃店（有圖）

波呢？

似咩？

戴口罩都認到

沙

塊面扁嘅

aa cup

拍好多大陸劇喎佢

似咩 ?

自己諗啦

個胸同髮型都似

屌你老味

呢d貨色都話係女神你班撚樣真係食開屎

唔洗去武漢拍劇咩??

橙衫果個？

嗰個係汪明荃

唔同晒樣